必聽蕭生：香港新聞淪陷Now Cable皆被空降換血 英駐中大使微信發文被刪

cable都有空降咩？

新聞Decentralization 係趨勢
及早離場啦

陳興昌冇做過TVB，前亞視新聞及公共事務部副總裁。不過衰過兩嘢，一誤報老江死訊，另一次誤報亞視股權轉比王維基。
17年傳過陳興昌做cable阿頭，但最後係假。馮德雄否認咗佢會被換走。
不過而家新聞愈來愈藍。

睇下鄭家純、邱達昌、永升就知啦
有線應該早過NOW淪陷